(PS4)新手問關於call of duty

最近想玩呢隻Game，但見出左好多集...
想問下邊集最好玩？
求巴打指點迷津

最新果集啦

好垃圾，唔建議買

Zombie幾好玩嘅

現代戰爭1,2
3就.....

Between 有冇巴打玩果陣個網絡NAT設定係strict，點轉返佢

titanfall2

簡單做法：ps4 set static ip，入router開dmz功能指返去ps4個static ip度。

唔該哂咁多位巴打既意見

最新果集搵唔到人玩喪屍
MP又垃圾到仆街,完全食裝備
故事就唔錯既,但太短
titafall2我都有買,岩岩打爆左COD而家開始玩TT2,感覺大GAME廠有保證D
IW廠靠老本應該遲早玩完,愈出愈乾塘
唔知而家出機係咪送COD或人中,如果你一早睇完人中結局,簡COD都OK既
當KILL TIME GAME,爆左機得閒攞返黎打STORY,STORY係有心思好多,D片做得好靚
但要我KEEP住玩MP就不了,好懷念打MW2 MP既日子,真係好爽

巴打一唔一齊打喪屍

可以呀 不過我係新手
巴打id係?

Add我telegram？

3 劇情收尾，單人ok
但multiplayer 就唔掂

3個劇情真係

d人識飛果幾集好on9